到和理非全面進場的時間

支持呢刻開始和平集會
支持罷工
支持慢駛

勇武派真係要休息 ，我地無本錢再失去任何一個人
呢個局已經係要變陣的時候！！！
我唔知黎緊會唔會再有衝突
但黎緊的日子（8月前半個月）我都希望將會係由和理非做主導
等社會更多的朋友係自己的領域做自己認為應該去做的事情！！！

開錯台！